最近拉舒福特咁癲，搞到華舒福無出場機會。。

係傷咗定點？

😂👍

拉什福德 格林伍德 雙翼齊飛

華舒福可以打正中鋒啊

拉師傅🐮🍺

我覺得華舒福身型好d
拉舒福特埋門較冷靜

個名吹唔吹到十一個